[
    {
        "randomId": 254
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    }
]